# Transcript of Pepper&Carrot Episode 25 [tp]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
nimi|1|False|lipu nanpa mute luka: sina ken ala lili e nasin pali

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
sitelen|1|False|MOKU SOWELI

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
sitelen toki|13|False|- PINI -
jan Pepa|1|True|?
jan Pepa|2|True|?
jan Pepa|3|True|?
jan Pepa|4|False|?
jan Pepa|5|True|?
jan Pepa|6|True|?
jan Pepa|7|True|?
jan Pepa|8|False|?
jan Pepa|9|True|?
jan Pepa|10|True|?
jan Pepa|11|True|?
jan Pepa|12|False|?

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
mama|7|False|sina kin li ken pana e pona tawa jan Pepa&soweli Kawa lon www.patreon.com/davidrevoy
mama|6|False|jan Pepa&soweli Kawa li kepeken nasin jo pi jan ale, li nasin Free(libre), li nasin Open-source, li lon tan mani tan jan pona mute. jan 909 li pana e mani la, lipu ni li lon:
mama|1|False|tenpo 05/2018 - www.peppercarrot.com - musi sitelen & toki li tan jan David Revoy - ante toki pi toki pona li tan jan Ret Samys
mama|3|False|musi ni li tan pali pi ma Elewa. pali ni li tan jan David Revoy. jan Craig Maloney li pana e pona tawa ona. jan Willem Sonke en jan Moini en jan Hali en jan CGand en jan Alex Gryson li pona e musi ni.
mama|4|False|ilo: ilo Krita 4.0.0 en ilo Inkscape 0.92.3 li kepeken Kubuntu 17.10
mama|5|False|nasin pi lawa jo: Creative Commons Attribution 4.0
mama|2|False|jan Nicolas Artance en jan Imsesaok en jan Craig Maloney en jan Midgard en jan Valvin en jan xHire en jan Zveryok li lukin pona e toki pi pini ala.
